Praha 18.10.2010. Mílá maminko, pišu tobě z Prahy. Ja tady už 3 mesic, a mám hodně prace. Protože má prace je čeština, a musím se naučit jí dobře, když chtím udelat skoušky na VŠE. Ale kdy mám volno, vždicky chodím na proházky po isto. Včera jel jsem tramvají. Počasi byla moc hezká a ja jsem vyšel na zastavce Letenské Naměsti, protože chtěl jsem jít trochu pěšky. Pak šel jsem asi pět minut a dostal jsem do parku. Nevím jak je on moc krasný! Svitilo slunce, bylo teplo, a hezké. Zustal jsem v tom parku až na 3 hodiny. A zítra ješte pojedu tam s mou přitelkyně Alenou. Těším se na tvůj dopis. Tvuj Adam.
